{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060371",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 해마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。 ご予約の際の基準人数の料金であり、それを超える場合は追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人と事前にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 ペットが可能な店舗を除き、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設であるバーベキューその他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。 施設やイベントは現地の状況により変動する場合があります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 便益施設としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能であり、海水浴場が近くにございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数の料金で予約できる人数は何人ですか？",
            "answer": "ご予約の際の基準人数の料金であり、それを超える場合は追加料金が発生します。追加人数が必要な場合は、ペンション管理人と事前にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットが可能な店舗を除き、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設であるバーベキューその他の施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設やイベントは変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、施設やイベントは現地の状況により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が利用できますか？",
            "answer": "便益施設としては、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能であり、海水浴場が近くにございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 468
    }
}